蘋果發起 #6431truth #我在這裏悼念六四Hashtag 活動

31年過去，那夜炮火聲、染血青年畫面仍然鮮明。《蘋果》呼籲讀者拍攝照片或撰寫感想，加上hashtag 「#我在這裏悼念六四 #6431truth」上載至Facebook、Instagram、Twitter等社交平台。讓港人大聲疾呼：面對極權血色洗禮，我們選擇——不遺忘。

今天，你會在哪裏悼念六四？

#我在這裏悼念六四
#6431truth

推

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣